想搵一隻賽車GAME

如題，好耐之前玩過，網頁FLASH GAME嚟
好似ASIADOG玩，但搵極都搵唔到

隻GAME有十關，每關用唔同車跑圈數，
自己跑圈衝線又得，架車夠襟撞可以撞爛其他NPC過關又得
過關可以解鎖其他車

特別記得第九關會用一架白跑車，
但有架未被解鎖的綠色卡車會不停撞埋嚟。
好難先過到哩關，因為經常俾佢追到+撞散 ，
過咗就會解鎖架綠卡車

另外一啲特點就係每圈都有啲位置有個電圈咁嘅嘢，
飛過穿過就可repair損壞情況

唔知有無兄弟玩過又記得名？
求被秒

Need for speed

唔係

補充：啲畫質好19，
啲車呀賽道呀同小畫家畫嘅差不多

Need For Madness